[藍海策略智理共想] 九月十六日谷草八場賽日討論區III

馬PO精選成績 (已計算13/9成績):
新力必 353
金仕芬 242
saho 196
金世正 168
痕哥仔 148
屠殺馬會 138
當家精選 86
彩虹RB 83.5
人一世勿一世 59.5
尊兄 57
Win神Ho 57
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
奧書 50.5
貓蛇 50
冼毅力saint 5.5
Greenwood綠木 5
SakaXhaka 0.5
烽煙 -28.5
寶高 -37.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
跟方駿暉贏大錢 -40
智高無上 -40
Regen -40
Yurab -40
蘭仔 -43.5
なつめみお -54
單挑 -80
覓腸 -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
買韋達會發達 -80
福逸 -120
冬天沒有雪花 -120

16/9 馬po精選

第一組
R1 動力飛鷹 (烽煙)
R2 天地人 (智高無上)
R3 玩斗財星 (新力必)
R4 傲龍駒 (寶高)
R5 鴻圖巨星 (尊兄)
R6 太空戰士 (なつめみお)
R7 善傳千里 (金仕芬)
R8 樂滿家 (人一世勿一世)

第二組
R1 睡眠攻略 (奧書)
R2 正本歡心 (單挑)
R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint)
R4 爪皇烈焰 (買韋達會發達)
R5 盈嘉輝 (覓腸)
R6 雪戰神駒 (綠木)
R7 信心滿滿 (Win神)
R8 綠色時代 (切柒裂桃)

第三組
R1 紅星 (金世正)
R2 喜勝駒 (痕哥仔)
R3 從頭越 (冬天沒有雪花)
R4 堅離地 (彩虹RB)
R5 旅英福星 (SakaXhaka)
R6 軒轅又牽 (Yurab)
R7 仙履奇遇 (跟方)
R8 年年旺 (蔚藍海角)

lm

我win早餐未

食咗活仔雞扒滑蛋蕃茄通

馬本都輸埋HAHA

里昂最尾4連角。

一樣啦唉

放工未呀屌

又贏

今朝比人水撚左2.5B

反手基本啦

LM

買撚完先記得要反手

賭馬反手係點

Nice topic 請支持我

送頭小隊

佢會出隻大熱，反手其他次熱三熱

搵返你以前教估賠率個段

今晚唔洗賭了

同路了我烽

岩岩最後一注買左頭場
輸埋剩低7場唔洗賭

七人車洪水橋衝路障 3人胡椒噴霧襲兩警逃去

Edward Wong咁撚勇武

金塊

六狗比隻黃金甲周狗都唔比佢徒弟
執柒左佢啦

佢可能覺得輕三磅緊要啲

學吳嘉晉咁轉師傅囉

船狗食撚屎啦屌

沉得啦

pg斷腳啦唔該

Lm

文件可以做咁多年教練都算係奇蹟

佢+lue兩條柒碌係埋一齊

Post出嚟睇睇 我都冇左

六爺直頭全倉有d問題
無問題贏到馬，就跑完變啡格

有咩重心馬

贏多啲

奧總午飯未

冠軍車手都唔跑短途錦標

金西正午餐未

未
外仔食左未

第3場薛恩+何良 你有好大勇氣
我怕左佢兩個了

幾時再教我 個陣喺舊登你教過細佬好少
你淨係教Yurab

負負得正

未啦陣間食

其實馬幾多倍仲算熱
賭得波多 攪到我覺得多過兩倍已經好冷

P同W都唔同

小鬼死左

金鎗又試

黃鴻升（小鬼）驚傳在北投家中過世，享年36歲，他昨天還在IG限時動態PO出狗狗影片，未料今傳出死訊。經紀人證實噩耗，稍晚發表死因。

奧蛇今晚點睇

如果P呢？
我好唔上進 好少買w

馬同波一樣，
如果你命中率有五成，
咁兩倍以上嘅馬或波你已經可以買，
如此類推...............

首先你要知你自己嘅命中率係幾多， 先至知你買嗰場波或馬抵唔抵或者冷唔冷。

如果命中率係100%既話， 乜嘢賠率嘅波或馬都係叫冷或抵。

新力必 353

如果命中率得1%, 咁嗰場波或馬嘅賠率99倍都係叫熱或唔抵

上季試準咗場地性能留放跑法走位，今季出擊。

出左波仔心水搵馬本先啦

或者你試下搵一個禮拜六日， 場場波唔睇賠率咁紙上咁貼， 貼完之後對下賽果你就知你自己嘅命中率大約係幾多， 數據越多越好。

之後你就可以照自己平時咁估算貼場波，貼完先好睇賠率， 再睇返個賠率同你自己之前嘅命中率比較。
咁你就知邊場波係抵或者冷。

淨係買抵或者冷嗰幾場 ( 一定好少㗎啦，要忍得 )

波如是， 馬亦可如是。

比如你哋成日賭嘅角大角細，
如果賠率係1.76， 咁你哋就要喺100場裏面贏到57場或以上先至叫做有利潤可言。

至於100場裏面中到幾多場就人人唔同，
所以要自己check自己。

畀個數據你參考，

上季馬膽王冠軍係十六場贏七場， 即係勝出率係 43.75%
請記住， 已經係冠軍級數。

/ 1 / 108 / 7 4 0 1 4 / W / R10 夢想成金 / 大袋鼠 👑

Ref:
(第五季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

小大腸（已切）

24小時BOT

岩岩先睇到Pat Smullen走左

55

聽講沙邊拿返J2

應承系馬po笑匠

冇發現佢今朝無墮樓?
又唔叫春?
相信不用再多講

你心水清

聽講佢尋晚法甲三格

隻世界首映隔一年先跑一場

中左條4X5冇錯啦掛

賭神

佢贏好撚多... 唔似我哋馬本都冇...

【大大聲讀曬你地啲牌出黎😗】

最近，聚賭檔又死灰復燃
午飯後呀洋決定再到訪

先旨聲明，有禮貌的勸籲是沒有用
所以早就叫助理影定大頭相
呀洋負責大大聲朗讀他們手上的牌，整停賭檔

起初他們想衝過來打我
話我做了區議員「一朝得志，語無倫次」
又話叫我「睇撚住黎」
再講埋曬啲咩咩「老人家黎架，屌你老母」

而事實上，由2018年起至今
我們接過太多有關聚賭的投訴
包括因為賭錢而打鬥，令防暴警察到場
還有每晚萬萬聲上落，引發家暴

因為房署的水喉開關被拆掉了
所以不能在賭檔噴水
呀洋會繼續處理屋邨聚賭

咪撚煩講定
五點角細賽績派重心

呢招幾勁

好嬲好嬲

你同福逸成日玩

Cap定圖7點送上賀電

我唔講熱食你好開心啦
20分鐘0C

我福，買左咩東東

邊有錢買呀= =
留錢賭馬算啦

即刻1角

1700水人送頭等人冇得賭頭場

想飛咗隻風雨狗

喜勝狗啦

重傷，冇計啦

想要天地人但巴度放頭點搞

邊個話放頭

巴度都買

天地人仲放到頭嗎

錯po

準備入閘未

見之前贏都係C欄放頭

留後爆一段

全心全意大熱

奧總外仔福蛇晚餐未

正叔收工晚餐未

未

買緊外賣番屋企食

你入左錢準備X肥鬼未

必晚餐食咗咩

紅星睡眠攻略對賭WIN

無啦啦又8角
真係得條不生路俾我行

神船又無啦啦4角
賭西瓜咩

hi

我應該要埋史忽窿下射

原來同晒路

賭左

賽績派坐埋一台係咁上下

賭波馬準備又中

你老母仲要落井下石
抵你輸到仆街

原來熱食二字真係禁詞
開左賽都唔提得

下今晚開賽績派喎

我多撚謝你

上星期三條女收左皮 換返sabina

快撚手啦on9

今日場場亂局

比人屌到爆係正常

下次賽後再講

又黎刷爆左就領先停
韓狗做戲最撚叻

屌得好

個次咪post條假波片 叫你戒腳波

墜樓注

Pm我

屌我老4我屌你老木

Pm

你戒成點

今晚咩環境

全部半00 點能樣

R1 電訊火箭 藍海策略
R2 喜勝駒 淺草飛
R5 進力之城 飛雲騅
R6 雪戰神駒 追風驥足 富萬家

頭場想買田雞

肥航用華將唔敢買

奧書R1隻馬想allin了

好鐘意有線夜場班主持好有火花

肥鬼

大家好

頭場一定係2 3 唔洗講野

係邊隻

賭左心跳無晒心跳

紅星

希斯包裝系千萬愛駒 評92分起步

今日馬會公布新到港自購馬最新評分，其中希斯「包裝」系E56(外地譯名「影子英雄」)，高評92分起步，此匹「比亞路」子嗣曾在澳洲勝出蘭域堅尼同春季錦標兩場G1，獲此評分唔意外。另外希斯四戰全勝包括表列賽的Talladega，則評82分起步，練者高評佢有一級賽實力呀~

余伯隸屬苗禮德馬房的智利新貴「勇戰神駒」，曾在當地兩勝一級賽，來港係評85分。尚有港產鐘錶界陀飛輪之父沈墨寧，與友人鄧鉅明等合夥的澳洲打吡季軍「飛輪閃耀」，則獲評86分起步。

此外，今日容天鵬馬房的未勝馬「德勝門」宣佈退役。

肥鬼大船

榮惑

豆沙返黎

電訊火箭

雪戰神狗落到大熱

係,諗住有D冷野食下

火箭啦 又有飛

輸比湖人個隻

in 奧書sir we trust

訓教攻略邊有可能入到前3呀

估唔到大家會買火箭 場場閪 騎師又係賀狗

仲要未跑過跑馬地

我都估唔到你買$3600 1.24 冇入球

散紙姐 有咩問題事前又屌 事後又屌

紅星PQ 有啡格肥鬼

我就要2P

雷狗又玩野

高伯新！！！！！！！！

高伯新跑數

隻榮惑有啲驚喜

高佬新 田雞

高伯新肥鬼q
點賭？

快利寶！

多謝福蛇快利寶

肥鬼去藍海

我肥

乜撚野高伯新

肥鬼抵啦

抵啦肥撻W

田雞

潘狗

第一場3個全西

我潘無影

肥鬼俾高伯新劏

放頭無晒

紅星咁都無

5748

買哂水手 屌 頭幾場又冇錢賭

馬po精選 還我公道未？
衝乜撚野閘

我岩岩先收工冇賭到頭場

86蚊

好似轉到腳

廢就廢啦
咁都要攞返咋沙

好似幾好衝

方蛇gel 撚到跑馬真係充滿樂趣

個頭都gel到一半 比高伯新殺

牙肥仲未開齋

咁樣走位法贏到至奇

下季先反彈做冠練

潘頓可唔可以落力少少

10檔巴度 隻馬曉飛都冇用

幾時派散紙出黎

好耐無見 我宣布全部女人都係on9

落班要唔要

屌9你啦
你搶到我咪冇紅星

有冇諗過唔係金額問題

欄主圓啲馬唔識睇 精彩飛動唔知邊場又會番黎

玩完唔撚要
斬纜

雙輸局面

-40啦正叔

直路頭有兩腳，以為有冷P

R2 in 韋達 we trust

全心全意邊撚個騎架
放咁快

維港奔流

全心全意要去洗乜擺拉上去是但擺個新仔上去放頭咪得 擺得拉都係吸飛

好似係垃圾見習生

田係咪要起個孖先

波仔無左大摩食晒屎

@正叔
紅星本身當打都係1200馬
而家老左應該更加力短，今場仲要快步速考驗氣量
都睇到最尾200其實唔差，減多2場
12月開飯

識搶閘點都有啲用

放頭

冇用架 佢口講放棄到時又第一個衝出黎慶祝

藍海策略 真係底撚死 嘻嘻

預撚左佢下鋪又揀紅星

又中左巴度伏

方狗又玩淨去尾場?
今次尾場配拉狗喎

星期日頭場就輸隻印水紙 今次就快利寶殺我 係咪前世屌左佢屎忽

上場1200 出閘慢腳完全跟唔到

失控注 巴度！

奧總同女上司食完馬卡龍未

嘻

以為有貨賣 慳位慳到咁

想買天地人 又巴度點賭

又巴度

天地人個閘有d疑點喎

反肥黨成立

雷拉輸頭場做 特價騎王？

5班速度同4班速度都唔同
更何況你肥落5班就禁制操足，比飽飯

係邊場去姐

桃花王

我反肥反咗好多年喇

風雨驅出頭未！？

田雞一黎就成晚
慳返D錢好過啦
特乜鬼價
贏左又唔係好分

諗咁撚耐我賭其他馬房好撚過啦On9

買落去就變你個名

咪係 跑出咪當抽水

天地人放唔放架

唔放

維港奔流點解轉倉

屌，又唔係我諗
正叔諗咋嘛，我就唔賭既

正本歡心係咪真係放到架係我唔要九架喇

似贏馬爆軚馬主唔歡喜

買唔買維港

G持

風雨駒會點跑 有冇得聽完潘講會點跑先落注

成場馬都唔知點跑 買what?

再追 田雞

得返廿蚊點買好

留番買生力

田雞騎王

雷神騎師王

信威王子p

相信我達

無人想知

比我食餐好都唔得

who fuck cares

5號好似幾好

正本歡心 天地人 點輸

跟咗
All in

4 5 9

羅承傑
R2
風雨駒
喜勝駒
天地人
馬功臣

嘩 9號呀 28蚊

奧書500k 天地人？

痴撚線

天地人笑死我

嚇鬼呀28蚊

4大熱門 點撚樣賭

風雨駒帶離個幾馬位放頭呀

屌你老味7-9都唔放

四大熱門咪撚煩啦

巴度 笑死

Icac 飛重現

潘狗咁快做咩

5.5>2.8
第4，p都唔比你

想quit

9隻馬波叔都要全程走3疊

6W 2-6Q中哂

賽馬真係好刺激

拖撚左佢

屌你淺草飛，頂乜撚野

佢突登走出去

智高無上

潘狗咩料二疊都得啦

邊個話正本放架

隻馬拉都拉唔住

方嘉柏日日贏

依條友幾時走...咁玩法點搞呀

佢落到廿八得黎 6係冇回飛..

隻馬好早要比先肯走

跑咩

捉巴度驗尿啦

爭冠模式我方

下場五班1200勁易爆冷

信畜生好過信人

紫菜福星 有眼你睇

本身輸都算 落飛落到咁都輸得咁難睇真係諗唔明

奧狗唔出水點賭

天地人win place qin 全落，起碼輸八百萬

阿般神一般發揮

真，星期三都未跑完已經係wtsapp gp 瘋傳段片話定你知

叫緊咩

點解隻4會大熱

大戶

天地人係咪洗黑錢

R2 喜勝駒 (痕哥仔)

威哥呢d飛，應該去
但個人唔去

馬po精選 第一次參加成功兩連win

仲買巴度果d不如留番d錢驗腦啦

方狗今日3win

係呀係呀叻呀叻呀

一有全年約即刻現形

真，啱啱飛走天地人條單T回左少少血

依個唔買得 果個唔買得 仲有邊個買

六環頭關，快 !

智理咁熱做乜春
隻有理中招中唔夠

收埋食唔開心

屌你，頭關冇心水呀
比兩隻黎，快 !

唔好買

高佬新送殯咁著都有馬贏

唔會再買巴度

從頭越

今場就放頭大逃俾你睇

送行馬

Bogo sir 甜酒杯 有冇p

呢場頭馬係比施慕齡

因為佢話隻快利寶真係為施慕齡送行.....

諗起日本都興戴孝贏馬

箭神同辣得真你地點揀

揀你

世界馬圈都係興呢樣，唔到你唔信

輸撚死你

烽煙

菜頭呢季開齋未賭親都閪

佢第一場個個灣睇到我嘔血

P都冇

場馬廢撚到

？

我鄭係時候開糊

細潘

珍

甜酒杯

方嘉柏

有冇做愛Q

箭神

金剛秀

2-4-7

箭神寶

信一次閪手

火車

赤水神駒

下 啡格贏馬

落馬去馬

肥閪

條跑道點架

玩飛到馬到

條q低能

痴尻線 唔撚7賭啊

隻7號落左好撚多

跑完9.4倍屌你老母呀

屌 落左太撚多飛

屌你老母臭閪何妖 你轉出啲丫仆街

艾力神！ 中！

乜嘢箭神寶沙田me底出

大戶搵食日

25打到9.4

食屎狗潘狗殺左我單T

跟左

跟落飛買收錢

打劫左一半

痴撚線，今日Confirm大戶搵食
on99

隻1去左邊

無啦啦打返上黎

潘狗咁都打番個p 番黎 係咪潘狗黎

果斷收工

皇天

西拉拉到咁，釘得牌未

六環彩 3 場 2 陽明秋秋
呢場唔係單膽就得

捉撚到你啦徐呂

又話信畜牲好過信人？
我屌你25落到9.4

以為反斗會有

30倍個陣買

飛到馬到

潘狗呢場都出盡奶力
係練嗰個垃圾

今日做乜撚野

你老母 赤水神駒

屌你老母呢排單T中撚左邪咁
次次跑12 4名

徐呂

薛恩 p都無

何妖係咪痴撚線架 點撚解要四疊入彎呀

精選-160 領先群雄

一轉鞭 好似拉停隻馬咁 閪手都係收皮啦

跟飛買 賭馬都幾易

玩斗個位靚到咁P都無

柒俊兩場第四

仲以為貓蛇又改名

下場百寶袋啦

華SIR 中好多

你地賭埋佢

福蛇點

雷西輕鬆又拉1隻

我真係就黎中風

落飛就有

屌佢老母

百寶袋？

今晚落飛黨大勝

屌你老母箭神寶

3 2 12啦

天地人？

2 7p算

塑料喜仲跑緊

薜恩搭何良 幫你輸雙糧

中年啫 跑多2年先退休

奧總有冇箭神寶

88

就係佢買到啡格

原來你都有份

輸哂

你老母有冇份？

呢場惡賭到

堅離地

肥鬼今日場場有p

傲龍駒

點會

我賭左另一隻徐

堅離地全餐算唔想諗

今場追多次薛恩

咁重磅

莫雷拉第4

你老母又比人打劫 ?

檔好跑

唔屌人打劫啦咩?

又贏啦

屌完女？

。。。

發完癲未

基本野

呢場難搞 好多馬飛唔走

有冇人要爪皇烈焰

賭完三場好撚暈
下場買咩好

派未

信bogo

佢場場都比人打劫

出水未

今晚啲馬

拖就梗

文家良要有

sell乜撚野賽馬筆記

迷拉必勝

有冇水

死黑警！

跟bogo

好hard sell賽馬筆記

機緣堅離q算啦好無

改左名了 出咩水都錯

佣有5蚊一個新用戶

你地咪又係係度屌

賭堅離算

屌你牙佳又借d意溝女

太多快馬 2 5 9 10 一陣爆啲不明物體出黎

好風趣牙佳

想配種

記事本都5蚊個

用紙寫比人睇到 咁用賽馬筆記唔會比人睇到?

條女好似結咗婚

要咩

上季贏嗰兩場
好超五班咁

Sabrina嘛 結左啦

人妻先正

驚唔驚重磅

結咗婚唔flirt得?

嫁左比個肥佬

有閪就得啦

我覺得成日sell二重彩好撚煩

必

比少少要求好唔好

我講佢

為善最樂

牙必好壞

咁Sell賽馬筆記煩啲

6-9

4

肥鬼起筷

想flirt你

1-4-10 包有

爪皇烈焰

@Edward Wong

部能有無

唉垃圾

我估1-4-9無買

田泰安你走到個度做乜撚野呀

何良你死撚左佢把啦

堅離地留唔住

史狗做乜春

做愛

好撚彩有第三 屌你早走咁多

又做愛

Shit恩on9夠未

明德之星

田雞係咪傻架

史回左咁多飛

5班變奏..?

田雞你1檔？

又四大熱門

隻黑奴轉彎核突到

啤酒田，屌你老母1檔去12曡轉彎

堅離地qp中

我拉呢場真係教學

田雞白痴 轉彎打困籠 10疊轉彎

轉到咁能樣

俾明德之星殺左條PQ 回唔到血

何良又贏一隻

Shit恩跑馬係咪弱智

田雞啲走位

史狗留到多100都掃哂

暈暈地 牙田

奧總500k我拉w又然

潘狗今日d決定差撚到

何良1WIN

潘頓轉彎係咁打隻馬 趕住去死?

史忽窿

乜撚嘢百寶袋啊

田雞遲少少轉都殺哂啦

佢捉到有一下中一中

無跑錯喎 步速咁慢 佢自己又搶口 不如自己走
利申：買左

今日田狗依場係最離譜
真心癡撚線
1檔沿途咁跑
牌仔肯定比人捉去問話照肺

2.5一早比左冇咩好討論

今日史狗去馬

傻架 田雞同你攝位拎位上 你第一日賭條傻閪呀

開心大師谷草5比0 都跑第四 賽績派又柒

啤酒園

駁吾刀

田雞1檔飛左去啤酒園

屎忽窿咁早走上去

嗰個位係你架嘛

講真賭田雞同賭大細冇分別

都唔係咁撚出啦

每次見到都嘆為觀止

落飛黨又一擊即中！第三場賽事，「箭神寶」閘前由25倍著啡格打到9.4倍，結果一放到底贏馬，最勁嘅係搭「陽明秋秋」啡格18倍連贏及6.8倍QP中埋，而呢條二重彩亦著啡格，閘前被打至62倍，保守估計有人抬走過千萬！

奧總

無話錯 但好搞笑 仲要皇天

田雞唔拎出去一定頭四都冇

頭先開j2 先發現上星期條女做一次就無左

俾人屌到走左

彈鐘

U is meow?

好撚煩呀屌
第5唔撚得嗎?含家產

田雞肯定落order 搏命，但騎得好on9

波狗2.4

有箭神寶？

割能第一win未

全哥屌撚死佢

咁佢今日有
佢拎出去都騎曬比你

真係好憎d黑鬼
都係白人好d

史卓豐 跑得好

做咩又改膠名

沒啦

R4 堅離地 (彩虹RB)

奧總有無水

賭乜撚

想追數

蔡師傅今場開齋

X2

賭波輸40K 有冇馬數可以追返

我頓係好啲既

精選變番正常水平

咁都膠名

波健士大熱

波蛇2.4

呢d馬真係熱到冇得賭

阿拉唔騎飛雲騅 ?

2.5好過賭波 初初以為2倍都冇

Fit就真係好fit
睇你覺得個分同進步

腎仔:飛雲騅駛唔駛用到莫雷拉呀

佢啲期一早排滿曬啦

佢啲Booking一早排滿曬

何良d馬轉倉即贏

五班馬，仲要拉狗，2.5

垃圾馬房今季散倉啦

呢場飛晒出2隻以上既馬房就得啦

啱啦

霍利時出4隻點部署

呢場方仔all in

4連環

霍狗有出馬咩？今場得6隻跑咋喎

信就跟下啦

四駒同場，霍利時較看好「鑲白旗」，他說：「四駒中，以『鑲白旗』的實力最強橫，同程四度入位，早已證明在三班有競爭力。

4隻第3選最睇好

J2 sell能完二重彩未

想睇蔡頭球仔被屌

無人買掛

確是買多注Q好過

蔡明紹呢場冇p 我立即失控

鑲白旗

3-4-6qp 6W

我立即quit life

冷頭好分D

好計

6檔3疊波狗

6 2 4

厲害了，我的球

仆你個街上星期奠電垃真係跑假馬

悶到on9

仲識近呢下勁

波狗第3都唔比你

放頭洗鬼搵佢

上個禮拜點輸？

波狗核突到

波狗全程三疊

無得追

場場熱

波狗停幾場

飛去握手位

冇人搞咪前面3隻番晒黎

騎後上大熱唔撚值

估唔到方狗就係去最熱2隻

2468

屌 啲腳無撚晒

蔡sir好波

出4隻喎

都係果句 洗鬼呀拉跑咩

方又贏

霍清4隻都冇隻搞

一場幫到4隻減分 爽！

波健士可唔可以去死

巴度死全啦

肉酸到

進力之城p都無

屌條二重彩都係多正q 40蚊

霍清志在參與

搵隻做電兔咪得

都話得六隻跑

方狗 冠練了

又要吹奏偷時時精子雞

有冇人覺得隻8臨尾早收左...

霍老真係垃圾練馬師黎

完全唔知佢係度做乜 以為帶頭馬先會買佢

好明顯啦

波健士死撚左佢啦，p都唔俾

以為shit恩zip到個靚位有機會爆下冷

過終點咁樣讓雷神？肉酸到屌佢老母

好撚悶啲馬

司馬經典比少少尊重ok

你仲對shit恩有期望？

太明顯

球有冇諗過轉行

咁遲打鞭

停波健士個牌未

波健士 假撚到呢

方狗爭冠模式

小組就波健士在最後五十米策騎坐騎的方式警告他。

上次又係咁 今次又係咁
次次最後就扮野

志在參與

D鞭好撚假

狗會停返佢幾場

巴度波狗

博下嘛 今日場場熱門咁濟 賭條撚咩

球狗都開左場戲，好心你就前4都冇啦
阻撚住哂D四重彩

今日一個post都唔爆

今次有p都唔要

落埋雨 賽績派收工

你贏錢 係悶既

落雨＝個天都要晉神贏

雪戰個騎師點買得落手

7號Allin la

今場去馬

嘩 重播睇返
波仔打空鞭

痴撚線，停9波狗牌啦！

晉神今日去馬？

叻廠同球狗真係絕配 希望佢哋多啲合作

未必 華將就停 鬼咪又係警告同關注下跑法就算...

你今日點

我已經可以寫定球健士份賽後報告
沿途3疊 : 因為策騎指示指今場步速未必快，所以想置中跑
但係早段攝唔到欄，所以沿途3疊望空
直路 : 內閃難騎，需要修正，防止對內側馬匹造成影響
末段 : 遣責 : 雖然末段騎法並不影響名次，但仍有責任確保馬匹以勁勢衝刺

咁多放頭馬呢場

谷草一落雨就好撚亂

唔好問 問就是輸撚到仆街

2下 假撚到

笑撚死

他的解釋會記錄在案，但小組認為，在進入直路時他催策坐騎的力度有所減弱，因而告誡他，只要情況許可，他須以連貫方式力策坐騎。

你買左好多?

今日波仔本身就場場三四疊
呢啲見到都要醒目縮

波健士大熱完 到巴度大熱

波仔衣啲都係睇電算機跑馬

戰鬥英雄我方

on99買左$100單T6,8膽

新哥3.2

本身都鍾意左望右望

腎：望夠未

今場點買

2-4-6-8
屌你老母 做馬咁做

訓身2號

潘頓場場去 場場都去唔撚到

霍老真係強4隻全數未能上名

屌 又見到自己
女友是貓咪

牙康成日屌佢望

有冇救命水

球囝呢啲擺明黎食大茶飯

慘

潘狗唔贏返場仲有面？

7

肥鬼熱食晉神？

奧書蛇有無救命料

蔡蛇整多場喇

今場莫雷拉啦

無畏恐龍死左

41分食冷披之後5班見

佢迷拉，建議你改左名先問

唔好

食屎就有佢份

今場潘雷田啦

太空戰士
一飛衝天

比條三寶你玩玩

1,2,5
3,5
1,2,3,7,8

奧蛇點睇軒轅又牽

姐係咩

隻得益良多見到薛恩忍痛劃走左

今場戰鬥英雄

而家先講

5 7 10 1

11抵博

鐘意雙戰
戰鬥英雄 太空戰士

飛晉神？

前者同路

坂井溜星

進神都唔要

又迷肥

翡翠劇院

88 慢閘

潘頓搏命

牙肥竟然熱食

疤狗擺明唔去啦屌

贏到

太空戰士去咗邊

輸左比金西正

臨尾彈甩哂都係咁車輪鞭

屌呀 肥鬼贏呢隻

肥鬼開齋

7 5 11

話撚左你
試閘咁撚7靚

又話唔利追 晉神識得跟前贏到甩

屌你雷神

肥鬼熱食

巴度勁到1步都冇

何妖咁都打到上黎 嚇死我

肥！

軒xxx又死剷搞死場馬

2重彩買3隻 跑2-3-4 正

憲
戰鬥英雄

雷狗跑咩

肥鬼d馬真係可以咁勁

翡翠劇院騎得咁柒都有 place

六寶又撻

博愛友威

心入面：屌你我要贏呀！！

巴度

新卡通人物
巴 薛 波 年

我都嚇親 買左P 已經拎轉身唔睇
無端端聽到翡翠劇院第三 笑死

巴度斷腳啦屌

只此一次

呢隻之前閪到傻

翡翠劇院dllm

又幾好分
但我啲腳唔係到

唯有含淚cinderella

真心 見佢前段跟得咁辛苦 以為冇啦

屌你老母隻1

咁樣贏唔贏 新手賭馬

漏閘
如果唔係殺上黎

無買 5 11

第4

四大閪佬

球仔大熱=三疊
巴度大熱=慢閘
仲有冇？

般騎得好舒服

屌你老母 我個單T 死仆街戰鬥英雄

晉神10檔又自動埋2疊靚位

贏到大家恥笑

隻馬最後直路 自己彈上黎

乜撚野晉神
買左戰鬥英雄w

唔好再買 留番錢食飯

馬會贏

7-5二重彩245蚊 連贏都280啦屌

阿般去馬唔駛睇檔

食番個馬卡龍當宵夜先

威力喜屌你老母

贏左經驗

2重彩仲小錢過正Q

二重彩少到

薛恩 波健士 巴度
迷佢地啦 場場表現得好好 穩定地可以揀少3隻

恭喜
又做左善事

馬會贏60

人地打緊佢先岩岩入灣

幾好
本來頂死
跟住唔頂

老實人

方向正路
欠運氣

巴度+霍老

處女馬13蚊

又斷1普通獎都唔俾人收

我直接wp

潘有冇騎過 係走到靚位

P

1.3

1.3....

奧總條撚樣中左好撚多
13元

我冇斷賭5

Q鐵三角 1,7 搵唔到多隻, 咁啱見到你隻 5

開齋bb未

好想要希斯隻5
但薛恩

我多數買qpq
拖潘原來都成30倍q

佢最殺食應該係走位

又話唔要3嘅尾場

奧總過咗幾球落去

波狗疤狗2場比著本地薑停硬10日8日啦屌

生死注

二重彩真係無鬼用
我寧願買連贏位置q

方潘 3條q

正本雄心第4唔撚得既

連贏
2x1左呢場潘雷
得返3.9feel到會柒

又EX 又女上司
個個射落去

二重彩少過正Q，都真係幾奇怪

俾日本仔知話連單少過連複睇下點

新田美波日日靚

1.4 傻閪先賭

想知奧神同條女發展成點

你呢幾次好似場場唔係買巴度就係波健士

正本雄心

X到針 無收過錢

會唔會轉賭5 w

咩撚野1.4
比次機會

我係傻閪

薛恩

真係含淚

六環普通獎似熱到無肉食
仲開仙履既話

神州俊馬縮番落1200

冇六寶仲睇咩😂

真係揀唔到箭神寶

呢場賭Q3拖1,5
孖寶射樂滿家

買大少少先

勁瀟灑

頭先巨額過關 雪戰P 唔知買左既人諗緊咩

縮程賺級

又叫人買二重彩屌你老母

「勁瀟灑」全程走勢欠順。他說，他沿途須催策坐騎以圖保持位置。他說，他認為坐騎未能應付是日場地狀況。獸醫於賽後立即檢查「勁瀟灑」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血

邊個叫 ?

拖何妖

但田雞同全哥去馬

下場先啦

老實人？

銀亮之星咁撚冷

有2.9 好爽 牙人

佳佳

佢出閘仲要回左浸飛

乜撚嘢佳佳

今場潘仲有無水

同你昨日買左3千幾無入球1.2 一樣
94分鐘12碼

咁佢打馬會工架嘛

唔通叫你唔好賭咩 ?

WIN 姐成日教人賭2重彩

日日靚點睇

就買佢

3-9-6-4

見到巴度 就無胃口

阿方今晚去馬

佢仲有咩撈?

今場老實人

有新嘢佢哋就要推廣

this is an order

有妹弓 得益良多

邊個係 win 姐 ?

今場第七場

唔識買

突然想買柒俊p, 上場敗不作準

3千幾蚊都拎黎講小朋友

我正宵夜未

係..跟佢中左次

以前蘋果講馬

想食馬卡龍
輸左紅星冇錢買

依家呢 ?

你肥晉神落大飛 仲以為你有份= =

跟

但係你巨中晉神

貓蛇分身

咁撚熱點買
雖然個閘靚到仆街
點知真係超到咁

shit恩

日日靚

今場買冷馬

我蘭sick d yeah

仲提2重彩佳佳

ok

有

爆菊蘭死撚開
未跑就話邊條撚樣錢多買肥鬼
跑完就話巨中

善傳千里

係就黎個大冷p

Blake Shinn!!

買左946連贏位置

巴度！！！

神州俊馬

[綠色時代嘭嘭聲] 九月十六日谷草八場賽日討論區IV

驗腦

乜撚野勁瀟灑

勁瀟灑四班都贏

真

中晒風

輸死左

又爆

田雞花式起孖賭閪

屌 勁瀟灑拖雷狗
柒俊死撚開 俾佢地做愛啦

SHIT 恩食撚屎
慢閘走4疊

仙履奇遇跑啱哂都贏唔到
可以放手

針撚晒

開心好友

屌你拉狗

好撚煩 又係梁家俊爆

咩撚野田

成班笑完羅富全未贏馬
即贏

X錢了今日

goal

潘盡哂力
係隻馬能力問題

即係點撚樣氣管出血？

冇野好講 已經快閘 好位 真係唔夠

人地今日場場去

柒俊死撚開啦

1001

開心好友呢隻垃圾馬都有想點